[他媽哥池Mix] 召集所有玩Sanrio版既巴絲入黎討論下

以上官網有介紹到

我見出面係有個他媽哥池post
開多個係想集中討論sanrio版

我啱啱開始玩 見到twin star幾得意就同佢生左仔
點知個仔好樣衰
得隻眼係遺傳左呀媽
不敢想像下一代 一定好醜樣

有無巴絲mix到d更加醜樣既出黎？

有無人會淘呢d套？
Ig 見到好多 以為要自己織
上淘寶睇原來都係幾十蚊個
仲有好多款

啱啱訂咗，留個名先

邊到訂？

終於有人玩啦陰公
幾時到呀

Ig search #他媽哥池 會搵到好多代購
不過而家好多都要540

我見ig無現貨就去咗淘寶買呀 貪佢送埋mon貼攻略同會幫手刷機
有無人試過hand carry上飛機？

請問大家我應該買邊隻好
女朋友生日，我想買兩隻做禮物
但佢鍾意xo又未出

取向：
$540：2019年花紋無咁多心，同最新款
$400：2018年但唔知咩mix meet分別同太多心心我作為傳統男人有啲難頂
$495：2017年始終女友起碼識sanrio，但遲啲出新。可惜新嗰部又唔知幾時先有正常價買到....

買咗新出個部Sanrio但發現身邊無朋友玩好難玩
起碼要兩部係身

有冇人知佢發生咩事啊

無電啊 換電！